思鄉病發作 有無香港女僕cafe推介

太耐無返鄉下 喺香港頂住癮先

最緊要少啲毒撚
會有互動既更好

毒撚就收皮喺屋企摺埋啦

死毒撚

毒撚關我撚事咩

毒撚死開唔該

你咪毒撚囉屌你老母照吓鏡啦柒頭

Sorry 行出街唔會有人覺得我係毒撚

圖

唔通踩中咗你條尾

sugar factory，地方細，人唔多，但女僕都幾可愛

好 多謝你 聽日就去依間坐下

女僕CAFE係要叫你主人乜乜乜咁
搞到成件事真係好撚毒

其實如果佢只係COSPLAY再加待客態度好就夠, 你整D乜尻主人搞到普通人唔敢去

如果佢淨係cosplay, 咁就變左cosplay cafe 唔係女僕cafe 啦ching

旺角有間

旺角我上網搵都見有幾間 最主要都係希望係靜
諗住依啲毒撚cafe少人 可以靜靜地睇書kill time

Cosplay cafe都得

睇書就去圖書館或者自修室 再唔係去普通cafe
係都要去女僕cafe俾人主人主人咁叫 好撚柒毒

去得呢D點會係毒撚去呢比班女笑咩

自修室咁撚迫

佢地唔係慣咗俾人笑架咩

聽到都驚

自信型毒撚 我都係摺返埋係屋企做冇人識毒撚

思鄉病發作+1
借帖問有冇香港bl cafe推介

有我都想去

你都係毒撚, 何必要搵間少毒撚呢? 都係同類冇所謂啦

最緊要靜 原先以為毒氣攻天既地方只會得毒撚3-4隻

jolibee

香港啲女僕咁撚柒

你又啱喎

睇錯思嫣病

The manor cafe

未去過，LM想要推薦

頂唔順對住D野食講日文施展魔法

Maidoll

最多靚女

不過都最多客full到爆

就係睇完依條片 心諗咁撚毒應該無咩人會嘈住哂

唔考慮啦咁多人

旺角好似有幾間黃店係maid cafe
未去過香港女僕cafe，都係嗌主人？

留名跟進

老冇

梗係少人啦 去親都係d毒撚 成班動物

去雞竇又唔想見到雞蟲

幸福老撾晚成威仔

尊重下人地啦

譚仔三哥

樓主Pin this 啦

威仔叻啲，我二班馬

你幾多年冇出街

咁你去聚言咪得

hi

搵下先

未用威仔跑法

唔好啦 唔想俾樓主啲頭油面油hi晒係啲書到

請不要以己度人

睇到都覺得好撚尷
究竟點解可以對住啲食物講 moe moe Q~

Jolibee

5 6年前油麻地1樓有間幾大眾又多街客上
不過之後都執左

樓主我地知你盡左力架啦
不斷係字裏行間將自己同毒撚區分
再跟住其他人一齊取笑毒撚
嘗試令自己唔係毒撚既地位加強
你都係接受自己係一條毒撚啦
唔係呃到自己就可以呃埋人地架

好人好姐 去咩女僕cafe
正正經經叫雞好過啦
如果我身邊d fd去呢d地方
我實笑9佢一世

香港女僕cafe啲女僕係咪會講日文？

去屯門公園頂住先

可能係存在感太低
出街都冇人留意到佢

地方細就算無客都唔會應酬你

講到啲女僕cafe唔逼咁

認真 我無去過香港既 真係到到都咁迫？ 係我就唔去喇 好唔鐘意人多既地方

最細既地方放最多枱 拉凳起身都會撞到後面

笑死，咪一間普通cafe,聽到前後左右人講野，起身都驚撞到人

咁我未去過點會知 多謝你地分享

睇openrice 都知la, 環境圖

Open rice打手多 我唔會信

觀塘